(義士醫生) 陳沛然: 若示威繼續武力升級, 只會令更多義士犧牲, 政府卻完全不會理會

陳沛然醫生議員

求求大家，不要將武力或行動繼續升級，那些高層和管理層只會袖手旁觀，或在冷氣房提出譴責，他們不會企出來解決問題。近來每逢大型活動，首先和平遊行，然後少部份人及警察留下，對峙對罵，最後武力清場，雙方受傷。我不想見到有人再犧牲生命，在外圍救人時，眼淚在心裡流。

4 小時 · 公開

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

陳沛然醫生係抗爭前線做救護, 明白義士既感受

陳沛然係714也在沙田現場

示威者既武力 係警方逼出黎 只要警方唔主動出手先打人 根本大家都係企係防線後

咁你想點呀?市民認輸?

參考返聖雄甘地，如果要採用非勇武不合作運動，香港人重有好多野未做？

睇真啲
人哋唔係講俾示威者聽㗎

醫者父母心

Peter KY Lau
陳醫生
1. 尋日本來好_和平，係5:00既時候警方無故主動挑機在先
2. 6點幾無神神係禾輋出防暴隊推進，個段時間正值繁忙時段，有乜理由推進？而且係多方同時推，得一條路可以走。
3. 好喇，點解釋九點幾既時候 火車站同埋其他商場同一時間有咁多警察阻止市民出去？

無人想升級，無人想去到呢步。問題由邊個造成？

好喇，加多一句真係停
尋晚，有個年青人係急救站痛哭段片，試問點解警方又唔比在場急救義工去救人？
4 小時前

陳沛然醫生議員
我在現場，見到前因後果。
4 小時前

佢係講俾示威者聽

求求大家，不要將武力或行動繼續升級

班高層係涼冷氣 但係班狗死要出黎同市民對抗 無解

(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

陳醫生

矛頭係應指向執政者
但警察又阻住 冇計

政權依家依附係警權
警權不倒，政權不滅

離地到。。
不納稅、不入公立學校、不到法庭、不入公職、不購買英貨，並多次絕食。<--唔講香港人跟本冇可能做到 你覺得共產黨會聽你支笛咩？

爲了展示抵制英貨的決心，他甚至號召群眾焚燒英國工廠所傾銷給印度人民的衣物及公開製鹽<--屌你勇武都話唔玩火

咪撚亂用例子pls

btw陳醫生

未試過, 又點知?

焚燒英國工廠所傾銷給印度人民的衣物及公開製鹽, 絕對唔係勇武

而家香港示威, 係要做比外國睇, 令外國可以比多d壓力中共. 甘地既手法, 外國可以接受.

你好離地，不如你算鳩數啦btw好多謝陳沛然醫生，但係升唔升溫係取決於政府而唔係抗爭者，有邊個想俾人打到頭破血流？

本身話左和理非，警方唔撚出黎阻住曬根本唔會有衝突同清場，更加唔會有任何流血受傷發生

冇人想受傷，但冇得揀

你就雜地.

而家係單靠和理非同勇武, 都動搖唔到政府. 外國勢力先至動搖到政府

美國提交《香港人權與民主法案》, 先至改變到形勢

Doctor, there is no other way out

呢個時候仲想等人救？瞓醒未阿？

講真714 好多泛民嘅都出晒黎沙田, 但你望望建制屌你老母班仆街邊撚度有建過制呀

唔係話想指責勇武，而係真係唔忍心再見到大家受傷
既然勇武同和理非都係冇用，我地應該要試下有冇第三條路可以行
迷信勇武同迷信和理非可行都係唔可取嘅態度

陳e生
多謝你先
但革命 係必定有流血
市民已經被逼到絕路
我哋都唔想有手足受傷
盡最大努力 係最少傷亡情況下
爭取我哋應有既野
我哋已經冇得揀 非贏不可

真係要聽聽醫生開既藥方

官迫民反

其實硬碰硬長遠一定係我哋蝕底
有冇其他方法可以將予頭指返去777班官僚？

同中共玩呢D野

古時呢啲擾亂軍心嘅人已經處斬咗

推

未試過點知唔得